高普：曼城一定會失分！

高普指曼城終有失分的一日：「但這並不意味他們將贏得所有比賽。我可以想像人們想到這一點，但這並沒有讓它變得更有可能。我不在乎，我不打賭，我對賠率不感興趣。有多少人看足他們90分鐘比賽？曼城對富咸的兩個入球都是來自犯錯。」

講到班痢唔係靠對面派膠烏龍禁贏